出面全世界屌緊林鄭取消煙花，連登竟然300幾個正評

連登仔曠世奇才
廢老既真擁護者
林鄭fans集中地

其實取消都正常 對事不對人

隱性建制派

同埋隱性左膠

嬌情撚

死咁多人都仲想睇煙花慶祝
小心被人屌你冷血涼薄呀樓豬

事實係
取消又會話取消
唔取得又會話唔取消

有冇大鑊野都唔應該放啦
指定同大陸公司買, 又貴又唔靚
人地澳門玩煙花玩到出神入化
香港仲喺度爆緊元寶哈哈笑嗰啲

唔取消

咁係另一件事
依家係因為巴士單野取消

冇話想睇
我講緊連登反應

支持唔放，唔係好睇又污染空氣
班中坑唔鍾意咪遊行要林鄭落台，一係自己夾錢放囉

每年都取消啦

放煙花同死18件老野
兩件事根本無關聯

有本事新年唔好唱賀年歌呀笨
花車巡遊都應該取消埋

錢都應該俾咗，唔放又係浪費納稅人d錢

跟返之前南丫海難咁處理
呢個決定一定有人屌咖喇

利申:中立

去維港睇煙花係mk行為

連登支持取消煙花 好合理呀

唔放 可以有一個禮拜清新空氣

試下補放囉
國慶就話定死個日
新年係去到正月十五嫁喎

其實連登仔難得企到道德高地，應該盡興啲，大力屌班廢佬冷血涼薄，自私無情！
總之平時俾人屌乜野今次就屌翻佢地乜野

終於都如夢初醒？
舊年薯片大戰林鄭陣，我一早就發現咗

連登好撚多道德撚原來

樓主唔通我地係平行時空？
我睇到既係連登仔通常一樣屌林鄭取消
而你所謂既出面「其實只係你fb 果幾千/幾百個fd 係支持」

就算係主流媒體主唔吹奏，起碼無大力反對，樓主同我究竟係咪同我個世界

痴線
讚唔讚成取消煙花都代表緊政治立場㗎原來
咁我揀邊一面先唔會俾人話五毛

依到真係50：50 仲要好激烈爭議
但高登discuss babykingdom 果d真係一面倒comment
主流媒體反對唔驚比大愛撚屌咩

on9 因流感死既點只19個呀 小小野就停呢停路 既然係咁不如流感高峰期就每日都停幻彩詠香江，同埋唔好升旗囉

邊到全世界呀🤔

咩叫十幾個人咋？
你想死幾多個？

根本應該全面取煙花
靠燒銀紙黎吸引遊客既地方
注定失敗

見到班廢中廢老屌哂鬼,我當然支持取消煙花

敵人反對我讚成

唔取消係咪又想睇佢射埋D「中国人」煙花呀

二次方,即係361個

小學畢業未？唔好上黎啦
比心機讀好d書先啦
新一年祝你學業進步 快過長大

連登道德撚多，又有啲中學都未畢業俾父母迫去拜年，唔明白呢啲本土傳統嘢

連登不嬲多小學雞

咁係因為連登仔不嬲唔鍾意煙花
試下係禁止睇戲呢啲娛樂？

爱国爱党

問人小學畢業未,但原來你自己都係文盲

林鄭係做左件正路既事,但唔代表要正評佢架

關咩撐林鄭事
亦都唔係關心班廢老
只係覺得香港搞少一次呢啲製造繁榮假象嘅門面嘢就愈好

取消煙花就係建制?
不嬲都覺得啲煙花放黎曬鳩氣，又污染又唔係靚

我係好有愛心 好有同情心 我都係好人黎架
雖然我屌鳩班白痴捐血 亦都為死者家屬死左個廢老有30萬而高興 但依一刻我好想同大家一齊默哀 亦都為果十幾件煙剷祈禱 祝佢地早日適應係地獄俾火燒嘅溫度
係咪咁都唔得先

廢老最鍾意睇煙花
唔支持取消先係撐廢老

“死十幾個人咋”

果件白痴仔
根本唔知自己講緊乜

坐係屋企對住個mon，覺得自己知天下事
對死無概念，對生存無概念
“死十幾個人咋”
咁都講得出，只有冷血既人先會講

你試下係街咁講，比人屌到你橫屍街頭
反正你條命都無乜價值，“死一個人咋”
大概都無人會傷心

呢件事唔係死幾多人既問題，呢d意外1個都多
香港係一個小城市，而呢件事對社會好大impact，咁做更顯得社會有人情味

我個人純粹係因為要鈍一鈍777政權，唔可以比佢上任第一年咁順勢。

樓主講既出面係跌事咳？

學生一個個自殺就當睇唔到

發生意外都係不幸
但學生一年都跳唔少
同埋流感都殺左90幾個細佬

最多你話細佬用屍體出左假期（90人
大人出意外就唔放煙花
但學生自殺又冇理過
雖然學生自殺唔係同一日一齊
但你諗諗，係因為事故就停放煙花
今自殺學生要停咩？

19個一齊應該會好D

就係對事不對人先唔好取消
馬會都未取消，純粹頭七就唔放，日日都有人死架啦
撞船都話關煙花事，呢單睇唔出有關係，係咪以後有人頭七尾七生忌死忌都唔放先？
申利：連電視直播煙花都唔睇

其實取消就取消，有咩所謂.

咪臭係

前世未睇過煙花?

支持唔放煙花=擁護廢老=林病fans
依啲垃圾post都有咁多正評

車公廟年初二都應該要暫停一日啦

死唔死人都唔好再放

港人港地班廢老屌到拆天

學生自殺係可以好多原因
大部分都係好personal既原因，失戀、欺凌、depression、家庭/學業壓力
但係自殺始終係死者既決定，並唔係不受控制地被奪去生命 (當然可能有極端例子)

無錯香港係一個high stress的地方
政府係有責任令香港人生活得好d
但呢個係好虛無飄渺既目標

事實上，就算個社會幾富足，都會有人遭遇不幸，都會有人抑鬱到不可挽救的點
你睇日本，你覺得佢d野食又新鮮又好食，社會又先進，應該生活得好開心
咁點解又會自殺率咁高?

如果有煙花睇但無假放或者少一日假放你會唔會覺得好啲

煙花難睇+唔環保係一件事

最主要問題煙花同炒車兩樣野係唔關事
死咁多馬迷，係取消都取消初三跑馬先啦

地區GP大部份都支持取消

成班道德撚

你意思即係因為學生自殺正苦唔care
所以今次正苦care 而停放煙花都係錯
要繼續放？

應該係話平時個政府都仆街開
而家扮乜鳩好人
應該要放得更勁
慶祝我地無係架濕鳩巴士到
我諗佢地既心態係咁

其實燒煙花嘅蝴蝶效係令地球加快暖化引至哺乳類動物及人類滅絕，林鄭咁做已救了全球生命